(無圖)「機動戰士高達40週年企劃」啟動！共計5部作品確定展開＆由LUNA SEA獻唱的主題曲發表！

為紀念『機動戰士高達』TV動畫系列將於2019年迎接開播滿40週年，BANDAI NAMCO Holdings、創通、SUNRISE，將聯手啟動從2019年跨越至2020年的「機動戰士高達40週年企劃」，並於今天11月21日（三）正式發表消息。

此次的企劃，將以『機動戰士高達 THE ORIGIN』TV系列、『高達創戰者系列』新作、『SD高達世界 三國創傑傳』、『電影版 高達Reconguista in G』、『機動戰士高達 閃光的哈薩威』，這5部作品為中心展開，並且還將發表由SUGIZO製作，明年迎接出道30週年的LUNA SEA所獻唱的主題曲。此外，也會舉辦各種紀念活動等等，有機會能讓廣大的高達粉絲們以各種形式享受高達的世界觀。當然玲瑯滿目的商品及相關服務也預計將陸續推出。

企劃概念為「BEYOND」！
本次企劃的概念為「BEYOND」，意指為「跨越一切」。
跨越40個年頭的「高達系列」，隨著作品數的增加，粉絲的年齡層、國籍、興趣也越來越多樣化。而此概念正是飽含著期望能超越高達個別作品的框架，跨越國境與世代，向更多人展現高達魅力的意念。

以及，本企劃的標誌是以「與未知的高達邂逅，而這個邂逅將會誕生出下一個新的連結，形成莫比烏斯帶。」為意象來呈現。同時融入了模擬「高達系列」中令人印象深刻的“從地球窺探的太陽光”場景。

4款主視覺圖公開！
此次公開的4款主視覺圖，分別為『機動戰士高達』&『機動戰士高達UC』、『機動戰士高達 鐵血的孤兒』&『機動戰士高達00』、『新機動戰記高達W』&『機動戰士Ζ高達』、『高達Reconguista in G』&『機動戰士高達THE ORIGIN』，共8部作品攜手聯名。以企劃概念「BEYOND」為基礎，描繪跨越作品框架的各樣角色們能共存的世界。

5部作品將從2019年至2020年陸續展開！
『機動戰士高達 THE ORIGIN』TV系列
時間從2014年至2018年，總共6集，以電影院特別上映活動方式呈現的內容，將重新改編成預計13集的TV系列，並預計於2019年4月起在NHK頻道播出。而此次TV系列的OP、ED歌曲，也確定由負責40週年企劃主題曲的SUGIZO擔綱製作。以暗示著高達未來的新曲為首，也將與各方音樂人、歌手攜手合作，翻唱過去經典的高達名曲。而此次TV系列的OP歌曲也確定都將由LUNA SEA獻唱。

【公開概要】

預計2019年4月起於NHK全日本國內開播

『高達創戰者系列』新作
『高達創戰者系列』是一部「高達塑膠模型會動的動畫」，以首部『高達創戰者』（2013年TV版播出）起陸續發展。
接續從2018年4月播出至9月的TV動畫『高達創戰潛行者』的最新作目前正火熱籌備中。詳細資訊待決定後將會於官方網站發表，敬請期待後續消息。

『SD高達世界 三國創傑傳』
於2018年迎接誕生30週年的「SD高達」，主力向來都以漫畫、卡片、塑膠模型為中心，是孩子們著迷喜愛的系列。而這次，確定將再次為世界上的孩子們獻上最新作。

『電影版 高達Reconguista in G』
以2014年播出的『高達Reconguista in G』為基礎，追加大量全新畫面重新編輯的影像，將預計於2019年啟動。此外，富野由悠季總監督也確定出席將於法國巴黎舉行的「JAPAN EXPO」。

『機動戰士高達 閃光的哈薩威』
改編自富野由悠季於1989年出版的同名小說，並將以電影版三部曲之姿全新呈現。
本作為今年春天時所發表的「UC NexT 0100」企劃的第2彈，以繼承一部分來自『機動戰士高達』的宇宙世紀為舞台。而預告片則將在11月30日（五）起於全日本上映的『機動戰士高達NT』中公開。

驚唔驚喜?期唔期待?

出UC到F91 好撚過啦 自己都兜唔到D劇情

接續從2018年4月播出至9月的TV動畫『高達創戰潛行者』的最新作目前正火熱籌備中。
呢套野都出續集

屌，將6 集OVA剪成13集TV

屌，fighters都好啲
divers 收收皮先

高達無雙Beyond？點可以冇turn A
不如重制高達Reconguista in G做年番好過

即係UC嗰招 鐸縮到

我想睇既係八婆寶由小學雞打到尾，唔係睇多次馬沙呀仆街

可能直頭新野

屌奶星 00呢？

唉屌那媽出埋哂D垃圾有無咁等錢洗
得2部係睇得過
00吹左咁耐又無屎出

敗家仔終於動畫化

00呢屌你老母

真人舞台劇版？

睇多次我d威水史有咩問題？

認真
出UC真係無得輸

套劇場版G伏只係TV總集篇？唔係全新作？ 淨係加新畫面落去...

出埋啲垃圾賣玩具

孤兒又要比人binc

出crossbone好過啦

幾時先可以再出一套 seed 咁高峰

我想佢出 HG 敗家仔

出G之唔識串都唔出seed

呢個冇架啦，西布頓死左嘛

be你老母yond咩
獨角獸呢啲垃圾就倒哂錢落去
一關UC事就DUMP哂本去做 悶到仆街都仲要做
套thunderbolt除左得個慘字之外完全唔知劇情係做緊乜鳩
TV版個啲又崩又盛 孤兒仔由得個編劇亂鳩黎

SEED同00呢啲真係受歡迎既成日話出劇場版又唔撚搞
CROSSBONE呢啲又玩排斥
食撚屎啦

00當我冇講過
希望佢唔好搞壞單野

獨角獸好似會再出多次

最近一個高峰都只係UC咁
你仲話要當年SEED

真係ON99
出00都好過出雞+啦

00都已經結局啦 仲點樣出落去？出外傳？

刹那變咗新一代維達 帶新五子進攻銀河系以外宇宙繼續武力界入

咁真係星球大戰

00 係小說係外星人之後仲講到好遠嫁

姐係機動戰士高達 THE ORIGIN 唔會出新?

crossbone模型出曬咁制
敵對機設計又唔掂
無咩動機會出
始終製片商當高達係模型廣告
好難會出冷門野/出過的模型
我出RG你班撚樣咪又係狗衝
加件斗篷又衝多次

佢TV個尾已經趕到仆街
完全想像唔到佢再點CUT
最吸引我個部只有主角個Prefect PACK

安彥良和講明年紀大 淨係動畫化馬沙篇就完

劇場版5部曲 仲有空間加新畫面咁應該唔使驚再好似tv咁趕頭趕命

好奇待 IBO X 00 同埋 WING X ZETA

我屌啊，出一半唔出一半，唔會tv版又係馬沙篇啊

係 ova再編集做12集tv版

都出哂漫畫 叫班手下照跟漫畫做咪得

高達已經唔再係高達

照跟晒嘅oyw篇要做幾多集
馬沙篇改編得咁好全賴佢擔任埋ova嘅總監督
好明顯安彥良和萌生退意 日昇又怕自己嚟會搞爛招牌所以先索性馬沙篇就完啦

安彥良和話除非富野比佢搞，佢先會搞埋0079動畫

今西隆志幫你做監督

好似係話0079地位咁高 重製好唔尊重